點解停BioNTech？科興要攞3~17歲數據

大陸3～17歲唔俾打。搵嚟搵去得5百幾人
而家咪停 復必泰，等班藍絲家長送仔女去做試驗品囉。科興數據等緊你呀

1年前放棄00後, 90後之反, 今年再放棄10後?
真係想香港大換血???

昭然若揭

1年前放棄00後, 90後,
今年再放棄10後?
真係想香港大換血???

香港變成最大人體實驗場

藍絲一隻隻排隊去免費幫中國商家試藥

香港人賤到四等公民都唔係
實驗室白老鼠咁

藍屍唔夠根正苗紅呀

直接放棄左七百萬人啦
留地不留人呀
班高官子女去晒外國就知咩事啦

個劇本時間點真係一條龍咁推

呃完老人家。而家就呃小朋友

黎緊會話要開學必須要打疫苗

屌。中共幾憎香港人呢

三萬人 及其家屬去打 都big data啦